［重開］荃葵青人今晚十點新都會唱歌！

新都會廣場，同我踩旺個場！

全部荃葵青人，今晚見！

推！好似冇乜人知

推

Push

咁趕 都係岩岩先知

呢啲好即興，有人做就係，住樓上落一落嚟就係

晚晚唱,今晚唔唱明天唱, 唱到人人都識

推呀

好少人知呀，今晚10個人都冇點唱歌？

今晚見!!!

到時其中一個黑色衫就係我

我淨係著左黑褲

現場要唔要指揮?
利申無樂理知識只係識1234

May God Bless The United State of America

中共=地球腫瘤ge文宣. 一齊spread開去！！！！！！！！！！！！！！！

我啱啱搭車走咗